\beginsong{Amatevi fratelli}[
by={TM: Domenico Machetta},
]
\meter{4}{4}

\beginverse
A|\[C]mate\[G]vi, fra|\[C]telli,
{\[E]}come |\[A-]io ho a\[D7]mato |\[G7]voi!
a|\[E-]vrete {\[C]} la mia |\[A-]gioia
{\[F]}che nes|\[D-]suno vi \[G]toglie|\[C]rà! \[F C]
\endverse

\beginchorus\memorize[rit]
A|\[E-]vremo {\[C]} la sua |\[A-]gioia
{\[F]}che nes|\[D-]suno ci \[G]toglie|\[C]rà! \[F C]
\endchorus

\beginverse\replay
Vi|^vete in^sieme u|^niti
{^}come il |^Padre è u^nito a |^me!
A|^vrete {^} la mia |^vita
{^}se l'A|^more sa^rà con |^voi! ^
\endverse

\beginchorus\replay[rit]
A|^vremo {^} la sua |^vita
{^}se l'A|^more sa^rà con |^noi! ^
\endchorus

\beginverse\replay
Vi |^dico ^queste pa|^role
{^}perché ab|^biate in ^voi la ^gioia!
Sa|^rete {^} miei a|^mici
{^}se l'A|^more sa^rà con |^voi! ^
\endverse

\beginchorus\replay[rit]
Sa|^remo {^} suoi a|^mici
{^}se l'A|^more sa^rà con |^noi! ^
\endchorus
\endsong
